A photo to know why HongKong≠China

P.S. borrow ac

any civilized society will not accept terrorism